其實國安法出左係咪等於幫呢場運動劃上句號啦？

而家連嗌光時五缺都拉得
諗唔到場運動仲可以點樣落去....
其實出黎搞追究黑警暴力示威會唔會涉及到國安法呢？

係逗號

仲有好多字未禁 你自己用吓腦

會.
而家先剛剛開始.
引緊支共自爆, 暫時做得幾好

呢d有鬼用
出到黎示威咩而家仲？

樓主，
你覺得完，件事對你就完左

好多香港人覺得要同佢沒完沒了
點打就各有見解
正如上年一開始到宜家一樣

有諗法就組人，
多人覺得行得通就會有人 join
一路走來，盡做啦

由一開始你反政府
已經唔合法

立國安法即係攬炒左，我當贏左一仗架啦

逗號

最重要的議會抗爭(香港管治權的爭奪)
已經未選先敗
你看現在出來的所謂35+
在選舉論壇的表現
仲想學以前班老泛民的政治明星和這些社運人士
搞些所謂初選是否我們香港人要的制度

入去議會到亂
舉舉牌 叫口號 掉一些東西
搗亂一番
根本不知道35+有什麼作用
執定包袱做政治難民好過!